叫家豪既同我入黎

根本係公廁名

sorry囉

屌你...以為邊個叫我

sor